連登仔推咩撚野最終都係失敗收場 罷黨鐵 換美金 轉外戶

次次開頭係威係勢 個個跟風去做
最後點？ 咪又係返番去搭返黨鐵 換返港紙 用返hsbc
今次輪到mewe signal
睇撚死最後咪又係用返whatsapp fb
頂盡你地咪兩邊用
咪撚笑死人

走啦
返去微信朋友圈放負啦
我唔想攪大佢

連登唔岩你玩呀戇鳩

駁唔撚到呀

連登唔同以前高登呢到小朋友為主，佢地已經做得好好，你講野可唔可以唔好咁負面！

bitcoin

藍屍學人上連登有香討唔用突登過黎俾人屌，真係M底

咪就係因為你呢d勝利球迷、單打撚成日好似如獲至寶，衝出黎冷嘲熱諷，日日放負囉！
兄弟爬山，各自努力.. 大把人仲係堅持做緊，唔通又要向你報告？
你又有冇從自己開始做呀？如果冇，咪又係一條寬己嚴人既垃圾！

未成功不等於失敗
半杯水理論

上面無一個留言駁到 笑撚死
睇黎最終都係收皮

直至2019年5月底
連登仔女都仲未放棄

突發！香港街頭開始出現反對逃犯條例街招

【反送中條例街站】- 點少得屯門呢！

【連登仔反送中】網絡組250義工擺街站 遭左報狙擊 90後：政治就是你的生活

是咁的，我兩年前喺金鐘M記影咗一張大家都見過嘅相……

最on9街邊排幾個鐘去開citibank AC

間嘢 撐支拜 又藍到黑

cs又係支那地區，乜電話通話都全送中

我自己嘅就del左whatsapp 搵我唔該用signal

Yes

既然轉場咁失敗，點解係連登講唔係高登講

係，你講得好啱，所以我覺得係時候要真心愛國愛港成為藍絲支持祖國明未?

唔係呀 批鬥黃店好撚成功呀

我日日推薦用微信，失敗咗點睇

利申：爱国爱党，都失敗埋

係cctoy only

攬炒就成功

越嚟越多人失業，破產

政府洗曬全部錢

港女要上深圳做雞